不爽裝熟叫她麻友友 畢業風頭被搶怒氣沖天

將從「AKB48」畢業的渡邊麻友，被爆愈來愈難搞，常因小事不合意就「不高興」。據悉，渡邊對初見面的人有異常的警戒心，不熟的工作人員若叫她的綽號「麻友友」她就顯得不爽；她還有過度的潔癖，工作地點只要她稍覺不乾淨就擺臭臉；出外景時若不先為她規畫好從拍攝地點快速進入保母車的動線、讓一般民眾拍攝到她的話，她也會非常不高興。

今年夏天AKB集團在沖繩舉行「總選舉」時，先上台的「NMB48」須藤凜凜花突然宣布自己將結婚，攝影機剛好捕捉到渡邊麻友帶有殺意的怒容，掩不住自己退團的話題爆點竟被晚輩先搶過的不甘，並為此在後台發飆。後來在沖繩進行攝影時，工作人員還要提防NMB48成員接近她，以免她抓狂。

渡邊麻友本人希望退團後能夠成為專職演員，除電視和電影之外，還想挑戰舞台劇演出，相當有野心。但渡邊演技並不算突出，2015年主演的連續劇《戰鬥！書店女孩》創當時收視最低紀錄，並被腰斬一集提早收場，慘不忍賭。「AKB」的頭銜拿掉後，會有多少人找她演戲，業界已在觀望中。

火稚雞

晚晚精液浴都叫有過度潔癖？

雞

G

咁叫麻友G囉

咁未叫番佢臭雞

樓主

叫佢老雞囉

私家G

magugu

原來真係臭雞黎

學三上
拍番幾年先
之後再番去拍戲
一定有大把人支持

負皮咗，頂唔順

臭雞閪口閪面

g

有潔癖又做G?

臭G

反夠未

樓主好狗

正仆街